點解啲廢佬成撚日咳？

佢地個種咳係咳到甩肺
但睇佢地個樣又唔似傷風感冒

咳又唔掩口

住公屋同D廢伯做鄰居先慘，日鳩日嚮走廊吐痰

香港空氣差

肺弱左 皮毛蔬左

多數煙剷

行到埋身先咳，我就啤撚住佢

喂 咳舊咩落黎吖 潤黎𠺢喎 打邊爐吖大佬

會唔會多數都係食煙廢佬

有梅毒

人地都就死啦

咁就可以周圍咳唔掩口？

地盤後遺症？

同意

可能係慢性阻塞性肺病

成因係咩？

主要係食煙